放chainsmoker 588企位

有2張原價放 pm

有無tg?

已賣